認真其實係咪要正正經經咁悼念咁多自殺／被自殺 嘅香港人？

絕對冇搞事嘅意思，不過如果喺大酒店嘅出面（係出面，唔係入面搞事呀）著素色衫(黑白）對各位近排過身嘅香港人鞠個躬，擺低支花，寫D心意紙? 我諗如果係誠心的話，可能被自殺嘅，泉下有知唔會咁孤獨卦?

唔係搞事，堅係悼念

喺出面鞠躬

放低支花

安靜嚴肅嘅

唔係嗌口號

既然話係同行兒女